Macbook air 換ssd

有冇邊間可靠介紹？

Diy，唔難

Transcend

邊度有得買？同埋自己砌會唔會好難搞？

果度

here

買個MacBook air螺絲批拎開機底螺絲，再用專用螺絲批拎開ssd.
得咗

都係鬆幾口羅斯

我以為我個mba 11" 2015版個ssd係焊死咗upgrade唔到
如果想買512gb or 1tb ssd 有邊款推介